乜鬼佬真係咁鐘意志效咩?

大炒秀智,iu,irene,太妍,jennie

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

做show者 不用太認真

支持

咁都要自我吹捧

睇過條片未呀

下 我一向支持層主

驚定延大炒其他人所以專登無放入去

鬼佬睇
jennie 似賓妹
irene 似侏儒
iu 似細路女
suzy 似弱智
大波先係皇道

分身 reported

唔需要

唔入流

下 我明天甩p wo

喺你甩p之前
report到你ban帳

下 我係導導既bbg

唔理
照report

咩都做show
咩都唔使睇啦

大波嘛

Ok bye

Indeed

唔好
講笑啫

ok

你系導導既bbg

但是你好惡 嚇親人地

大山婆炒飯指數最高 跟住jenjen同娜璉

bbg錫番

下 咪屈

正常人都鍾意志效啦 姜daniel落地獄

呢到冇璉璉……
btw jenjen好炒啲……

下
但佢啲對手好強勁喎……

但好多人都鍾意佢個樣喎
有個仲話佢靚到唔似真嘅

非

7/9機場更新 求求大家

子瑜屌打

是

牙周慘被定延處死

如果Jennie大波啲應該會大炒返大山婆

呢張定延唔似定延

本身我仲以為jennie贏硬囉

牙周都醜到唔似牙周

瑜寶qq

周庭bb，PePe護士，平野鈴子，email，港女etc 不知靚幾多

勿推垃圾post上熱門

呢啲po都上到熱門
出面打緊仗啊ching

btw其實鬼佬冧唔冧賓妹🤔

屌睇對奶咋嘛

鬼佬:大波>一切

得罪講句
求其一條港女都屌打秀智